本人獌狗 但聽日都會著一日軌

光復屯門

推

著馬達 馬迪 是但一件咪得

幾十人一齊著車仔，跳呢隻舞

屌 車仔之恥

原來呢張係屯門公園 依家先知

係撚
大陸黎

冇咩人著車狗既屌

車狗真係好撚古惑 成班fake晒

車狗相認

笑到我，知唔知點樣copy張 gif?

仲有無